是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好食嗎？

好唔健康

想吃8腳魚

羊邊買？

爭鮮+0k

做咩未訓！

芝麻八爪魚必食

瞓唔著

可以加冷麵